有冇人係2019.09.12 早上8點半係 213D 掉左部iPhone?

有冇人係2019.09.12 早上8點半係 213D 掉左部iPhone?

電話後面有張貼紙寫住:
胡中
陳柳儀

請你盡快打番電話比你手機聯絡

巴打請幫推

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

懷疑係年青人

推！

已完成交收
佢媽咪拎番部機